老母用機Sony xz premium 定iPhone 7?

老母中意Sony 但乜撚都要我幫佢搞（包括較鬧鐘），所以想佢轉iPhone ，屋企附近有Apple store，有咩叫佢搵班19，唔想自己煩，但iPhone 冇3.5mm

Sony
iPhone

iphone6s咪得
老豆老母果輩都唔會玩d好食ram既game架啦

老母其實6s乜都夠7同6s分別又唔係好大